有冇人熟聯合國(反恐怖主義措施)條例?

希望有法律界人士可以幫忙解答
根據UN Cap. 575
香港人究竟可唔可以 submit application 去UN
然後要求UN介入調查白衣人及其他相關人士組織嘅背景同行為
香港發生咁多無差別攻擊
我高度懷疑班白衣人同其相關人士係恐怖份子
國際社會應該通力合作對抗恐怖份子